新谷 tg 依度講依度散 心事台！

@whofuckingcareu
@theresnogoingback

有興趣入新谷請聯絡我地☺️
男女不限
年齡不限
謝絕狗公同娘娘！

乜都傾得
有心事可以放底！
入黎識新朋友仔啦！

推一下

早晨呀！大家！

小小心事！

admin做野啦
屌你老母5P仔入黎搞搞震

！！加油